(集思廣益) 求網上行續約優惠

話說屋企上網合約就嚟到期要續約
續約依家offer我$138一個月 簽24個月 乜嘢禮品都冇送
想問吓各位巴絲有冇最近續約
講吓你哋個合約有乜嘢優惠參考一下
聽講係咪要扮晒野話取消合約之後等佢再壓低個價

係 同佢講要終止服務
唔好懶 填埋份表格俾返佢
等佢打黎 佢會約收機
最尾會開多一個 offer
我啱啱續左約 本身開我17x連router
依家$98 1000m 無router 加500惠康coupon

仲有冇其他更抵嘅優惠

岩岩續左$158/24個月,送$1000惠康
除番即係$116.3每個月